大家記得232章 54(1)條啊

合理既懷疑 要d警犬講出黎先
再記低佢地老no.

屌你老母死黑警